今天，我們都是吳孟達

一齊死？

死乞丐

我前男友係老衲-，佢係一個出軌既純種仆街。(快啲還錢DLLM)

還錢未

落去再隊塌喇巴

老納比狗屌